telegram 1對1秒回吹水台！

難得dayoff無野做
巴絲都可以傾下計
上至天文 下至地理 感情又得 9up又得
21歲仔讀緊u 工作上既問題未必答到
Telegram:Jp9671

Push

推

入毒撚post玩好過啦

入黎傾下計啦 廢事有圈子存在

賣廣告

重推～之前有d野做無應到既唔好意思